［開放討論］依家你心入面 仲有冇一個人

有冇曾經遇過一個人 你已經知道佢會係你合適嘅一位
但到最尾好似路人咁 留都留唔住
經歷過幾多個秋冬
就好似喺返第一次見面嗰刻咁 歷歷在目